琴晚黃大仙發夢既人 有無人跌左銀包

大概0140左右 退緊去樂富方向 大約係正德街

我唔知係連登可唔可以post聯絡方式
p牌請見諒 大家都係略盡棉力

自推

推

有 推 琴晚3點半有人唔見左個黑色銀包

同問 有冇人執到眼鏡

有無link or聯絡方式

我記得有人講過

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

No 我都係三點半聽到人問

幫推